而家LG V30水貨都幾抵

上網睇左水貨v30 賣$28xx 雙卡
其實係幾抵玩，亦都問過朋友借過黎用下。唯一最大問題就係影相，個鏡頭點解可以咁廢

二千八買部三手科技都叫抵

Nokia 8.1 都係三千

水呀

抵到爛